{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152886?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 호텔 시그니처 (Signature) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になると、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊予約の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約の際、駐車は最大28台まで可能で、満車の場合はバレットパーキングサービスを提供します。 全客室には75インチテレビとノーハードPC(最高仕様、スタンダードを除く)、空気清浄機が備えられています。 すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になると、キャンセルおよび払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になると、キャンセルおよび払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際に身分証明書の確認が要求されることがありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際に身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は最大で何台までですか？",
            "answer": "予約の際、駐車は最大28台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には75インチテレビとノーハードPC(最高仕様、スタンダードを除く)、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 592
    }
}